醫護手足入 揀一日集體請病假？

工會罷工好可能會停
依家比較安全一個做法就係請病假去對抗
工會有2萬人
如果有15000會請都好大力量

推

推…